到底幾時先有晚市堂食

我想去打邊爐呀屌
夜晚打邊爐先有意思

就係唔俾你爽
林鄭個臭閪好耐冇俾人屌
佢冇得爽你都唔使旨意

唉
希望d食肆小店捱得住

港共係想藉呢個疫情，令啲食市蝕到身家都冇埋甚至執哂佢

將來經濟好返少少，放返啲自由行落嚟，開返舖或者執到靚舖果啲係咩人？咩財團？

將來開到成行成市滿街都係，可能係it，360，嘅老闆，富臨，美心⋯果類嘅財團

今日同邊爐鋪老闆傾計佢諗住執....仲要開左冇耐...